【美股大賺】想分享少少炒股心得

先容許我 show 下成績表先
已經唔算勁，相信呢度好多巴打勁過我

想分享少少心得，希望對新手既你有啟發

心得：
1）買股票果刻，係諗緊兩年後既未來，
唔好俾短期波幅嚇到腳震

2）買完就熄 app，唔好經常睇，
甚至可以考慮刪 app

3）唔需要俾錢上堂報course 學投資，
是但去書局買幾本投資入門書，
上網亦有好多 free sources 可以睇，
最緊要係落場實戰，累積經驗

4）唔好炒咩牛熊 call put 期指，
只有高手先識玩，
多數新手玩呢d 都輸到仆街

歡迎其他巴打補充

Agree

Ching有無入門投資書推介，我仲係學生，無econ底

加多幾個

新手唔好亂做淡友
淡友要有好強心理

唔好fd俾number你就買
諗吓咩股/資產先啱你

唔好亂掂細價股

唔好重倉一隻股

要set止蝕但唔好亂咁定

莫生氣

本多終勝！

我都係學生，無econ底，無睇入門投資書，賺緊1X%

方法同樓主有啲相似

SH!

感激Ching

賺錢難度表

升市正股<升市止賺<撈底<開put

嚴格來講最高難度係開put
新手嘅，玩得掂升市賺錢同埋升市止賺已經有不錯嘅收入

瘋狂玩新股就ok了

只識用於美股

牛市大量股神出沒

你啲心得都幾大路

阿豬阿狗都係股神

等埋學生股神開post就係時候清倉

牛市多股神

我都係咁 算係直覺？！
但可能係美股易玩先可以咁

之前我都冇睇書 但我覺得睇書應該都有d幫助

長揸真係普通人最易最輕鬆嬴錢方法

唔使日日望住個巿

Trading 唔係話唔得

但對心理 技術各方面要求高好多

要大賺唔需要好偏門咁炒

跌果10%就腳震止蝕就正on9

基本面好 有前境就入場 分注入
升就等回調入 跌就溝平貨
唔洗止蝕 跌果小小
財報一出就返曬黎

認同 今年3月後個市咁撚龍 鳩買都贏

如果你係靠呢幾隻就收檔啦.....

前幾個月呢到大把師兄aal ccl兩隻up多過100%

唔通我1400蚊sh tesla 又開post講經咩

美股只需要strong hole靚股就得
剩係炒tsla今年都賺唔少

樓主啲股 例如CCL 一個壞消息可以冇40%

如果股災咁點算？

PLTR

又係呢d post, 係咪係時候要清倉了

睇你個盤都係最近符碌中咋喎
不過都認同你嘅睇法SH
而家呢啲環境一定係不停放水
SH你等得嘅基本上冇得輸

望完樓主果幾隻股，再望下個標題
連Profolio都講唔上，心得

真

弱智 美股個牛巿行咗十年

任何時候都多散戶股神

漫步華爾街 (2008)
投資金律 (2016)

唔該Ching

升市股神，我求其買啲落後股咩GE呀F呀都升50％UP啦，買中電動車股先上黎開post就差唔多

理論同書咪用果解釋個因

你以為真係有用咩 有用教econ 寫書個啲個個幾十億渣手啦

都係睇運同時機 前排合埋眼買到而家都升

升市股神有咩問題？？
唔通跌市先會有股神？

咁你唔買leap call?

今年賺咁少都敢出黎教人

電車3傻，非洲亞馬ACB SHOP都無買真係唔敢出聲

笑左出聲

你咪老點人la

連登三寶

CCL AAL OXY

巴老都係靠咁樣發達
邊有老點

咁都叫大賺

見到AAPL 已經唔使睇